入元朗千祈唔好消費

班鄉紳大把舖收租 間接俾錢佢賺